dont enter

Get the flan in the face
The flan in your face
The flan in your face

Dance u fucker dance u fucker
Dont u dare dont u dare
Dont u flan in the face

Yes I'm

垃圾 廢物

打下飛機喇 成晚流流長